個所謂Netflix香港排行榜

到底咩料？
日本沉沒睇第一集都知垃圾，仲追
末世列車個execution咁普通，男主角演到屎咁都排第三
特務ON J呢啲吱都唔笑嘅都排第七，喜瑪拉雅星都好笑過佢
真係反映到大眾口味
定係佢想推乜就推乜？

特務ON J幾好笑

有無諗過係你特別高質，係香港既top 5%?

我自己就覺得準既，韓劇長期上榜

你唔岩睇姐，唔代表其他人唔鍾意睇

咁睇咩

因為新 所以突然多人睇者

動漫

套咩修女戰士, 睇半粒鐘已經聞到燶味, 廢事追。
成班連登仔就猛話條女好大波好好睇

果套紙房子S1我直頭飛住睇，後尾變愛情劇痴撚線

列車真係悶到痴線

香港區出新野又慢又小 每期個排行榜差唔多係果陣可以睇得落既野

乜鳩列車電影版個男主角好撚勇武，電視劇變咗左膠

好在我個netlix唔係用樓主標準

因為根本無嘢睇

個老豆挖山藥挖中炮彈死撚咗

套日本沉沒2020係部份日本人眼中
係中資製黎矮化日本人嘅大外宣用

中資?

紙房子真係睇唔落去
講到咁精密去打劫 又搵哂業界talent
第一集已經有問題出現

有問題佢話有back up我ok。

規矩一已經話唔俾拍拖。後尾一見撚到女主角我飛劇情算。

s2為做而做啦直頭

好難有笑片好笑得過喜馬拉雅星， 樓主要求太高

有日本人話部份制作係比中國動畫公司
請左去中國工作班人

日奸

好睇嘅要慢慢搵 佢個分類太垃圾

口德邨居民

大部分人真係鐘意追啲無腦劇

啲韓劇夠套套垃圾，咪一樣好撚熱門

ON J講真幾好笑

正能量

結論 netflix唔岩樓主 你岩自己拍反套高質野出黎

有咁差咩

我寧願佢俾一版係all，之後順字母排曬佢

笑到仆街樓主真係好高質

乜鳩呀，個排行榜唔係用收看次數排架咩

睇修女戰士99%為左睇條大波妹架啦

樓主係度屌鳩netflix做乜柒

我睇開個啲Netflix 又唔撚更新
近排真係無咩好睇

列車好睇wo
日本沉就真係垃圾

末日列車個男主角真係

末世列車好撚好睇喎

唔撚係掛

紙房子真係伏
講到咩好精密既驚天大案神劇咁
點知勁多唔合理位又係咁加枝節拖劇
一個二個打緊劫都掛住扑野弱撚智

Netflix 依排有咩新劇好睇
剛追完into the night
唔錯

自己覺得好睇咪睇囉 唔好睇咪唔睇囉

喺連登竟然會見到咁正面嘅回覆

未世列車男主角真係垃圾到嘔
講咩都一個tone 表情得1號

條女好撚大波

365 days

你睇哂先講啦屌你

上榜得兩個可能性
1. 好睇到痴撚左線
2. 垃圾到痴撚左線

無中間

一定唔係

末日列車男主角係個小朋友麥爾斯

修女戰士悶到嘔
紙房子睇完S2可以唔睇

你睇哂第一季未架

好中意睇hacksaw ridge

wahhhhhhh犀利犀利

紙房子個問題係班賊同D 人質做friend, 仲要係入面溝女，同埋居然比班人質互相交流，姐係比個機會人走佬

重有個主腦走去溝條差婆搞到差啲滅團

紙房子係講人性多過講超精密犯案

未世列車 套野好有深度 反映返現實社會貧富黑暗面

勁垃圾囉
咁大愛咪做賊啦，仲要累死自己人

黑錢聖地 出奇地好睇

幾刺激
唔知幾時🈶️下季

On J真係幾好笑

真
個個吹到神劇咁
我睇咗4集就睇唔落去

呢套真心垃圾

就係咁先夠真實呀嘛，打緊杖都要扑野嫁啦

笑咗

睇唔出連登仔個個都係文壇巨擘，netflix 太俗喇唔岩你地睇

堅好睇, 好緊湊...

成日迎住最後會變喪屍片

屌吓都唔得嘅
屌唔好睇就係睇到自己好高

咁你又咩新鮮蘿蔔皮
話唔好睇都得罪你

睇money heist 睇到停唔到 個排日日瘋狂追集數 好少睇劇會睇到著魔咁款

樓主真係太撚高級
我哋點追都追唔上

真係搶到既一早有人搶左啦 故仔黎姐

唔係Netflix問題，係香港人啲品味係咁
香港人真係好撚鐘意睇韓劇

列車翻拍有咩好睇

Designated survivor 幾好睇

其實日本動畫外判咗去大陸製作都唔係第一日...

話說美國同澳洲都係咁上下㗎咋

香港人d品味係咁架啦

有一大半都係韓劇

韓劇都有d係好睇嘅
不過宜家上榜嗰d真係...

個排名係講收睇次數同受歡迎程度
不過好似睇咗頭10分鐘都計

同埋套365days 唔知有咩特別
又唔係自家製，但全球都係top 10 咁滯

好能表現到香港人今時今日嘅喜好喎
泡菜塑膠劇
爆谷特技片

近排netflix好多黑人女權同性戀片。唔係話歧視，但唔好hard sell

top10最少5套一定係泡菜

佢老母香港個netflix啲戲上完幾日又落
連vpn睇好過

證明真係好講口味，睇左3集頂唔順，劇集無啦啦加美劇最“行”既查案劇情入去即刻悶晒變晒質，電影由頭到尾都係講抗爭同打最後大佬好睇好多，Captain做主角緊係加分啦，劇集條黑鬼柒下柒都唔知jm9。

講性下話
屌你有個人質半死都要同劫匪扑野
仲有個差婆同個幕後大佬搞埋一齊
女主角又好似性上引咁
神劇喎真係

弱會又真係不能否認
但會咁樣爆入去銀行都知班友癲喪
正常人都唔會打劫最大銀行啦
又唔好用自己既思維去睇
btw 後邊會好d

咁唔知ching睇開啲咩？

你估道友MK打劫咩
而家佢sell精心策劃既驚天大劫案呀

唔俾拍拖 但劫匪同劫匪拍 劫匪同人質拍 同差婆拍乜春都出齊
唔講以為係愛情片

列車覺得唔好睇係正常
因為電影版set到個standard太高
無論係拍攝手法/ 選角/ 演技/ 氣氛都超越唔到
題材又係果個題材

流晒血就黎死
轉頭就龍精虎猛仲可以企定定玩埋狗仔式

屌D連登仔之前日日吹奏
點知搞到越睇越燥 好垃圾

Ching把口

我同條女都覺得完全唔好睇
咪又係最老土嘅霸道總裁+斯德哥爾摩症候群
個尾又唔識埋 直接講結果
中間劇情以為會有啲憑疑邊個係兇手又冇
就咁仇家 完

要睇波睇扑野睇av好過

Netflix真係愈做愈廢
堆自家劇又長又悶

可能我未睇過電影版
我本身鍾意呢類末日題材
第日睇番先

條傻西樓豬完全答你唔到, 啞撚左咁

邊度有拎

想講列車女主演得幾好 男主就算啦
同埋一開頭佢棚牙好白 一講野勁出戲

冇人講dark
Top 1神劇
未睇嘅可以睇下

有無邊套紀錄片好睇? 岩岩睇完Our Planet 同百人實驗覺得幾正

Dark

第一第二次打劫都衰同一樣野 真係大愛
明知果d警察保鏢會反抗重唔第一時間廢左佢 整個麻醉藥全餐
唔想用藥都可以唔比飽飯食餓到佢冇力啦
唔比殺人 都可以射手射腳 渣住支槍望住人走
駁火就最叻

呢排睇左幾套發現佢地真係好鐘意槍戰
個人直頭係憎槍戰 覺得好假

睇完覺得岩睇既可以睇埋同一個導演（奉俊昊）既戲
前排果套寄生上流都係佢拍
（雖然我鐘意雪國多啲）
列車電影版既製片人（朴贊郁）本身都係一個出名既導演
佢既戲都值特去睇
特別推薦佢既Oldboy （2003）經典mindfuck類電影

次次開都係韓式戀愛劇

次次睇都笑

多數鬧得韓劇既九成都冇睇過
見人係偶像泡菜劇就盲反

我都有睇
就係因為鐘意電影先睇
係冇電影版咁好睇
但個主題,每人個難處都令套野吸引我

有無人有睇unorthodox 得四集但幾好睇

d人點會想用腦睇劇

呢下好撚絕7頭樓主比人潤撚到啞9埋

你睇埋就知點解睇過電影版會覺得呢套垃圾

睇過2集kingdom
覺得垃圾

每次睇預告，講crystal clear 個段都笑撚咗

精神病第一實至名歸

留定名先 得閒再睇

Kingdom第一季幾好喎
第二季先話差姐

邊部分係你唔鍾意

睇晒成套梨泰園垃圾到
結局架車衝埋黎
男主係執石頭KO架車
笑撚到我

真 佢啲作戰計劃好正
柏林又好撚型

睇到男主分離列車車箱 逼佢做決擇
之後肯定會再回憶番出黎

有d咩係睇。唔想再續

好耐無睇過了
平時都係廢老睇多

如果有心睇劇真係唔好睇戲住，差太遠
聽講劇會出幾季，第一季已經顛倒哂戲建立嘅嘢
末日題材rain都好睇
仲有套霧，不過呢套劇情慢好多，冇咁好睇

最近有邊幾套上完又落

慘得過有連登仔拎佢同Dark相提并論話兩套都唔好睇

Dark係第二季開始為做而做啫
第一季都好睇
Money heist 係由頭都尾都唔好睇

呢套rain我都有睇
未得閒睇第二季

好大人格魅力... 所有角色都算有特點.. 集集都有高潮同轉折 睇到出晒水

冇得玩住電話睇

睇個款應該會拖劇情有排等
仲有上面有講嘅into the night都睇得過
其實就真係麻麻，特別係喪屍類真係追唔過

dark要睇多幾次 先感受到套野有幾正
仲要叫佢地上網睇咩係量子糾纏 薛丁格的貓
佢地點會做d咁麻煩既野

拖太慢
講太多其他無謂嘢，一半係宮廷劇咁

利申：睇過大量喪屍劇同戲

鍾意得韓劇啲人本身都係少睇其他劇
少少嘢就覺得idea好新咁
(當然仲有部分只係為追星)

韓國電影好多高質
但劇真係不了，次次啲人話好睇，睇完都中伏

*其他

揸住支筆寫notes 畫family tree啦
仲玩咩電話
好彩s3官網有整埋

我有追開TWD
季季都有人話唔好睇 垃圾
Into the night講乜？
遲d有wfh就可以追

Dark 被低估 絕對值得排頭3位
真係神劇好好睇

Dark 第二季超好睇喎

套精神病幾好睇

Moeny heist 我真係好想捱過第一季
但真係頂唔順
劇情拖到仆街
衰埋d野又婆媽

真！完全唔明點解啲人話紙房子好睇...
第一二集睇完已經唔想再追

Dark先係真正神劇

quiet place
Indiana Jones成個系列
睇撚

仲有張櫈升高降低

係得Back to the future 好睇

諗起派利是段潮文

Dark 非新劇但好睇

唉。日日係netflix搵野睇，但真係冇咩睇得落

個個月都俾$98韓劇多撚到，冇興趣睇。

舊戲有10套，9套都睇過晒

屌。以前明珠台都睇左十幾萬次啦。

又重睇。唔好啦掛。

新既咒怨都ok
開頭諗住係jump scare片
點知原來係燒腦劇黎

本身以為日本沉沒係純災難片，愈睇逾唔對路，班友去到聖光市更加係不知所謂，睇到瞓咗

TWD已經算好
Netflix全部喪屍無論自家coop定買嘅都幾差下
Into the night係見光死不咁停飛去避，同太陽玩遊戲，成架機嘅人感覺上係the chosen one, 人性居多
non Netflix the 100開頭都唔差後面就見人見之

第二季邊有為做而做

同埋係三季完 點都好過無限拖長嘅劇

我有睇，Dark 係最好睇嘅時空穿梭劇
可惜唔係個個人都啱用腦睇戲

係好多 cls
連純愛都有同性戀元素

Netflix熱門個啲睇完

都係垃圾

我覺得係用腦劇黎講佢係數一數二用腦
又數一數二優質

條女最憎睇歐美劇 因為要認人樣而佢又面盲
而且Dark嘅人物/人物關係都誇張地多
而佢又弱撚智

但佢睇完都變左忠粉

誠意推薦

真係燒腦

上次睇果套愛得逼降。個個都話好好睇 好好睇。

已經對韓劇韓國電影就唔同講法

紀錄片好多都唔錯

整多個平行時空亂到好似特登要整到好難明咁
睇睇下棄左

唔係為整而整的
而且第三季會再顛覆多次

建議追返 三季睇晒再講

之後有解釋？
開返我諗要由頭睇一次
呢套唔記得少少野都跟唔上劇情

睇咗Dark 未

unsolved mysteries

但其實個伏筆第一季就有
呢套真係開宗明義要用腦
導演睇咗過百本時空物理哲學嘅書，睇完真係有種功德圓滿嘅感覺

值得重新睇返
因為真係燒腦神劇黎

會解釋晒所有疑問
That’s why 第一神劇

基本上都冇咩bug位

咁遲啲放假一次過睇晒佢

第三季劇情起承轉合高潮嚟
睇多次再睇人分析真係燒腦

睇完真係...

南柯一夢
莊周夢蝶

睇完三季都要睇多次啦

唔好嚇人啦
唔洗都得

呢個真，介紹俾啲朋友睇 個個都覺得好睇 鍾意咗呢套劇
Dark 絕對被低估咗，值得有更高榮譽

中問有啲位好撚迷
唔明再去揾答案好似變撚一理通馬國明咁

d人最鍾意質疑套野 搵bug位
叫佢重新睇一次就會解到個bug

一早編好哂個故事比你講到為做而做

屌你都識講啦，睇大波咋嘛，劇情爛唔爛有咩關係

個故事唔同晒

我覺得最多都係有斟酌位
但話bug就真係有排都未到

套野對time travel 有佢自己一套理論

Johnny english幾好笑喎

係，所以要睇上面出錢嘅或者製作委員會之類

鍾意咩咪睇咩

電影版美國隊長做男主角

除左Dark呢期都無野好睇

日日固定動作 loop Netflix 10幾秒 之後禁交叉

日日係屋企 有咩新出就9衝啦

咁聽落原來Netflix好多都係爛尾片

大家都中左唔小伏...

同50 grey 2差幾皮

我都想搵D好戲
但NETFLIX無評分
成日用中文名搵IMDB好麻煩

轉英文

glitch in the matrix

外判係另一個問題
我講緊嘅係有班日本插畫師去中國動畫公司奶人民幣
而家就有班日本人出黎話佢地奶人民幣之如
仲幫手畫d唱衰日本人道德低之類動畫

嘩屌 你叫樓主點回

個套台劇 誰是受害者幾好

事實上Netflix香港排行榜有10套9套都係垃圾,大部份香港人都鐘意睇垃圾

Netflix不嬲垃圾 一早轉左去愛奇藝

好正

笑撚左
咁breaking bad 果啲叫咩

樓主: 我即世界

電影版個男主角勇武就梗，人哋係captain America 黎架

睇唔明果d應該淨係睇開韓劇

你睇得明 覺得唔好睇 係你意見，話睇唔明 複雜 果d叫蠢

矮你老母化咩支那字
映射,貶低識唔識用呀

樓主實係royal級netflix 會員

真心，識睇netflix一定係用VPN睇
英國netflix有：
Mr Bean
Doctor Who
Blackadder
Peaky Blinders
Little Britain
等等等等...

係 好撚垃圾 一集已經係極限 之後冇睇

睇緊二戰大事錄

我發現睇呢套嘅人好似全部都會有種優越感
樓上啲留言...

樓主一定係人中之龍

高化中國

咁係大波吖嘛

台灣都有用矮化
睇多D中文書啦

台灣都有韓國諭添
佢叫你大中華一家親你唔去?

屌你 ... 咁你而家係咪身處台灣呀 ?
你講嘅係廣東話定係國語 ?

又唔駛咁大反應
建議你增進多D智識啫
唔好成隻癲狗咁出黎見人就吠

你睇到後面就會發現查案根本唔係主線
好似好快完左

Into the night最好睇

以前都好多異性戀片，係咪hard sell?
有人拎搶指住你個頭迫你睇？

好睇到仆街

netflix 始終係收費平台龍頭
中伏唔少 好睇既都好多
唯一可以挑剔 係買電影三部曲唔撚買其中一集

我睇Amazon prime 仲無野睇
幾個月淨係睇過兩套 the office ,the boys

有無人睇Ozark

你估世界真係咁撚多完美犯罪咩
會出現你所謂既on9野先真實

《性之劇毒》😉😉

佢地都係同樓主一樣
top5%既人

秒左

識貨但第三季真係隔得太耐
要第一集開始重睇

原作既漫畫版描繪人性方面近乎神作，而且好明顯做過好多地理方面既研究，值得睇下

原作漫畫>>>>>>>>>>>>>>>2020重制版

有d悶

The OA

你睇完就明架啦 唔係有優越感而係真係好複雜，睇完好似識咗好多野咁

你唔識唔好衝出黎柒，你知唔知netflix以前上位係因為佢會tailor made你個影片清單，幫你揀啲啱睇既片，以前從無彈過依類片俾我。
我依家講緊netflix hardsell係因為佢亂柒咁彈片俾我，不論個人喜好照彈，仲唔係硬推呀。
有時我都唔知教唔教精你啲傻鳩好，但我次次見到你依類傻鳩就好撚躁，要屌醒你地。

Netflix太多低質貨

咪係
之前係netflix都無撚睇過中日韓台啲節目，
佢都擺左周杰倫果套垃圾翻版karaoke pool 係首頁逼我睇左幾日

好高質 集集都有一個重點
父女個part 個推進都好好

可唔可以放多啲日劇，舊嘅都好丫

利申我絕對唔歧視同性戀
但點解你可以將異性戀戲同同性戀戲拉埋黎講

好想向你拜師
咁識講野

末世列車我覺得幾好睇 不過男主角啲戲屎又係真 成日look大隻眼唔知做乜鳩

排行榜係反映幾多人點擊收看 唔代表好睇唔好睇

unorthodox好睇

我睇好多韓劇，上熱門既基本睇晒，套套都垃圾

歷史有時真係好戲劇性

識野，你係果1%

睇電影算，根本係拖長黎做

濕鳩韓劇係香港成日排頭幾，反而闇呢類型咁有深度既神劇冇乜人追

你睇完dark再睇返韓劇先屌人反泡菜啦

係幾好笑
佢再拍一定再睇

我上Netflix 睇開angry birds

因為佢知佢點垃圾你都唔會cut
點解要認真

套野既畫風係突登畫到不似人形 定畫既人唔識畫人

我淨係睇得落人民教育

其他情情愛愛泡菜不了

其實佢個榜係對連載(每星期更新)既劇集有利。
D一炮過全季既劇集大部份人都係一星期內睇完，
咁自然第二個星期就會入唔到榜。
但每星期更新果D因為有固定追開既人數每星期去睇，
自然會KEEP到每星期入榜。

睇開rick and morty
好好睇wor

香港Netflix 太少劇

睇過回答吧1988未？
未就收嗲啦
睇完先講

但個半鐘一集，劇情拖撚到，資源再運用，一個鏡頭出現9萬次，咪又撚係韓劇套路

即係你覺得好緊湊？好好睇？睇撚廿套電影既長度呀！你一年睇唔睇到廿套劇呀？

咩一個鏡頭出9萬次。。
好懷疑你有無睇過
呢套野絕對好睇
但唔係你所講嘅緊湊
Ching 你知唔知我講緊咩劇㗎
呢套野點會用緊湊形容呀
一係你就未睇過
一係你飛住睇

Schindler’s List

預備睇Little Women

講坦克果隻都唔差

動畫 trollhunters都好睇

Rosamund Pike

一套overrated 得好勁嘅劇
佢集集都好刻意咁整d「意外」出黎
搞到成件事好一班好撚業餘嘅on9
去打劫印鈔廠
以sell 鬥智

每集都好「你話係就係」

真
一班咁撚業餘嘅人
成功打劫
主題係 食腦鬥智
每集都係刻意搞d危機出黎
正常食腦嘅劇情，搞到劇情入面嘅危機，應該全軍覆沒啦

你不如講係
Sell 兒戲當食腦

啱啱睇咗套好恐怖嘅鬼片, 女主角好正

ghost

如果第一季都要捱 你可以直接棄 唔洗睇
S1>=S2季>>>>S3>>>>>>>>>>>>>S4

認同，最憎愛情劇

人民教育幾好睇，係衰係個尾度

btw韓國犯罪同懸疑方面嘅劇都幾好睇

試下睇偵探/犯罪劇，可能會改觀，有啲劇本寫得幾好

Jeffrey Epstein : filthy rich
基本上揭露左成個Hollywood 同上流社會甚至英國皇室嘅黑暗面 可以Google 下 Epstein Island 真係好黑暗

第二季先最高分，爛番茄囉滿分

下

佢高位買左好多

Perfect world

咪咁啦,你弱智我地都比你post文啦,包容下弱勢社群

奉俊昊，可以睇埋佢套玉子同韓流怪客
oldboy係朴贊郁

好撚同意你同幾個netflix老用家近排都屌緊呢樣，netflix愈大眾化就愈嚟愈垃圾

原因係香港人普遍係食開屎，睇開啲傻閪愛回家tvb膠劇甚至大陸劇互相理解下啦，總好過繼續喺tvb睇膠嘢，起碼係喺netflix睇先啦

不過你實會畀人追住嚟屌，佢哋接受唔到個事實㗎實話咩個個人口味唔同我覺得好好睇喎

個香港d人講普通話

知你曲高和寡啦

屌你老尾Netflix得買返嚟啲劇係正
自家劇就算舊劇都係差啲
新劇直程慘不忍睹
啲垃圾喺Netflix長期上榜

我主要睇經典電影同紀錄片
其實佢排行榜有乜都影響唔到你取向

netflix好多韓劇
但日劇太少
仲有好多垃圾劇
暫時睇過最好睇係the end of the fucking world

money heist好拖但又有幾多精彩場面

但nairobi被一槍爆頭果下好震撼
哭撚左

完全無野睇 愈黎愈垃圾

Point

啱呀
不過紀錄片呢啲唔會喺香港上榜

睇埋into the forest

例如mist 電影版
轉拍tv即刻